大家最長試過等巴士等幾耐

係45分鐘呀 我屌你老母720
新巴真係垃撚圾

試過等2D，等左勁耐，到站之前停燈，跟住佢轉錯左街口，就咁就消失左。

車都無架 等都唔等即刻衝入火車站

一粒鐘以上
好似話前面撞左車，兩三班車拖住黎

咁都得

好耐之前等72九巴，等咗一個半鐘

等得黎都返左去

等巴士止蝕位係幾多？

有次地鐵壞車，巴士爆晒幾架都飛站，等咗一個鐘有多